
                      Si a mucha gente no le gusto, estoy deacuerdo; pero no se puede negar que es una obra maestra, unica y sin igual, algo que rara vez veras.
 Cuenta con un sountrack, una fotografia, efectos, historia, personajes , actuaciones y direccion *FANTASTICA.*, con un ritmo que me encanto (al ser muy particular), a pesar de que para la mayoria no. 
 Creo que Nolan es un director que se merece mayor reconocimiento.
        
            